# Projet Symfony blog

Ceci est mon **projet blog**.

Ce projet à été réaliser sur 3 semaines en **solo**.

Pour sa conception j'ai utilisé les technos suivante: 

  * PHP 7
  * Symfony 4
  * HTML/CSS
